海洋公園Part Time 一問？

例如 兼職服務員(遊樂設施執行部)
直接去下星期三招聘日
面試會問乜？？
會唔會好難入？二

有手有腳is ok

好易的

通常星期三去比網上apply更好（網上apply冇人理）

如果星期三去招聘日
interview 要有咩準備

咁都問

帶埋媽咪去會加分

我英文麻麻地係咪都請？

如果去招聘日 in , 表現正常 係咪即刻請？

rao 呀！毒撚肥西都請

唔得 要英文自我介紹兩分鐘
跟著會有個西人高層問情境題
內容環繞樂園既日常運作 突發事情應該點樣做 模擬與客人對答
三個項目必須各三題必須用一分鐘時間既英文作答
所以英文要良好水平或以上

叫你用英文介紹自己 普通話講興趣

準備做到成隻狗咁啦